人们可能会无意识地做出一些亲社会的行为，以补偿他们使用MyPillow枕头的损失。 抵制MyPillow:一款产品如何引发身份危机|Elizabeth Chang | 2021年2月12日|华盛顿邮报 
 2017年，它取消了被免罪者必须获得州长赦免才能获得补偿的要求，只要他们收到了州检察官的无罪令状。 马里兰州朝着明确的计划迈进，向被误判的人支付报酬，Ovetta Wiggins, 2021年2月10日，华盛顿邮报 
 Terps在内线以32-24领先于Buckeyes，这帮助弥补了他们糟糕的投篮。 马里兰大学在输给排名第四的俄亥俄州立大学后，错失了提高其NCAA锦标赛希望的机会 
 他说:“我恪尽职守，得到的报酬和其他主管一样。” Andrew Ford, Asbury Park Press, Agnes Chang, Jeff Kao和Agnel Philip, ProPublica | 2021年2月8日|ProPublica 
 22%的招待费感觉不错，不仅因为我们的服务员对我们照顾得很好，还因为疫情暴露了餐厅员工薪酬方式的不公平。 乔治城获得了一个小宝石Lutèce |Tom Sietsema | 2021年2月5日|华盛顿邮报 
 所以电影人通常依靠情节装置来弥补这种缺失。 为什么电影捕捉不到天才? 克莱夫·欧文| 2014年12月14日|DAILY BEAST 
 这可能被证明是错误的; 共和党在爱荷华州和/或科罗拉多州的胜利可以弥补在该州的失利。 帕特·罗伯茨在堪萨斯的《失落》? Jeff Greenfield | 2014年10月3日|DAILY BEAST 
 这笔钱将用于补偿受害者，支付未来的健康检查，并在某些情况下重新安置家庭。 污染是一种暴力犯罪——起诉它 
 但是，表演者是否太认真地对待她的艺术形式，试图弥补其他可能缺乏的东西? 2014年4月2日|每日野兽 
 值得赞扬的是，在随之而来的批评之后，桑德伯格改变了政策，宣布他们将补偿实习生。 雪莉·桑德伯格有比老板门更大的问题|凯莉·戈夫| 2014年3月17日|每日野兽 
 一个伟大的乐手真的能在这些乐器上唱出令人愉快的效果，几乎可以弥补说话的不足。 小提琴和小提琴制造者约瑟夫·皮尔斯 
 在一件衣服上，如果衣服不合身，花在布料上的钱也补偿不了。 《女士礼仪手册和礼貌手册》|弗洛伦斯·哈特利 
 手表自动补偿温度变化的方法很有趣。 知识的神奇之书|各种各样 
 旺多姆广场的公寓无论多么豪华，也无法弥补这些奇迹的损失。 nabb |Alphonse Daudet 
 伯爵会放弃损坏汽车的所有权以补偿铁路运输吗? 大卫·兰纳克，侏儒乔治·s·哈尼